{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_019946",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.yanolja.com/motel/3020270",
        "collectedDate": "2023-11-07",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "이천 글로리아"
    },
    "text": "当GLORIAHOTELは利川市衛生管理最優秀等級業者に選ばれました。セスコ社と協力して徹底的に衛生管理を行ったからこそ可能な結果でした。これはセスコ社と協力して徹底的に衛生管理を行ったため可能な結果でした。利川最高施設をお客様に提供するため、オーバーウォッチ、バトルグラウンドも可能な最高仕様のサムスンゲーミングノートパソコン、業務用ノートパソコン、LGスタイラー、高品格マッサージチェア、ノビタウォッシュレット、システムエアコン、PM2.5による室内空気まで考えた空気清浄機を用意しました。最高の施設と健康的なウェルビーイングサービスを提供することで、大切な家族、愛する恋人、ビジネスのお客様まで、すべての方々に愛されています。GLORIAHOTELはここに止まらず、一つの客室を販売するよりは感動を伝えようという価値実現のために、常に最善を尽くします。いつもGLORIAHOTELをご利用いただきありがとうございます。HOTELGLORIA代表役職員一同の宿泊施設は総客室数42室です。案内支援言語としては韓国語があります。ご不便をおかけしないようご注意ください。駐車は事前に駐車できません。車両は1客室1台です。確認事項は次のとおりです。ろうそくの使用や染色、物の投擲など破損や損壊時の弁償措置となります。全客室は基準人数2名で、基準人数2名、最大3名までで、1名追加料金は1万ウォンです。駐車は1客室1台です。連泊利用の場合、貸室料金と宿泊料金が一緒に追加されます。写真と異なる同じタイプの客室に割り当てられる場合があります。客室整備のため、入室·退室時間をお守りください。外出時に盗難の危険がありますので、カードキーはフロントに保管してください。チェックアウト時間が過ぎてご連絡がない場合は任意で貸室料金が追加されます。訪問者のレビューは次のとおりです。清潔で広い客室と快適な環境が魅力です。駐車は不便ですが、遮光カーテンで良い休息を取ることができます。水圧が弱いのが残念ですが、価格対比満足度は高い方です。カビの問題とシャワーの問題は改善が必要だと思います。カフェテリアスペースもあり、飲み物や水、食べ物もご利用いただけます。利川ではコスパ最高の選択になるでしょう。宿はアクセスが良く施設はきれいですが、防音が足りないようです。しかし、一部の部屋はとてもきれいで満足感があり、充電器が提供されなかった点は残念だったという意見もあります。一方、他の部屋では匂いやほこりがあったというレビューもあります。ただ、トイレは調子が悪い場合もありました。",
    "QA": [
        {
            "question": "GLORIAHOTELは利川市衛生管理最優秀等級業者に選ばれた理由は何ですか？",
            "answer": "GLORIAHOTELはセスコ社と協力して徹底的に衛生管理を行ったために利川市衛生管理最優秀等級業者に選ばれました。"
        },
        {
            "question": "GLORIAHOTELではどのような設備やサービスが提供されていますか？",
            "answer": "GLORIAHOTELでは最高仕様のサムスンゲーミングノートパソコン、業務用ノートパソコン、LGスタイラー、高品格マッサージチェア、ノビタウォッシュレット、システムエアコン、PM2.5による室内空気まで考えた空気清浄機など、最高の施設と健康的なウェルビーイングサービスを提供しています。"
        },
        {
            "question": "GLORIAHOTELではどのようなお客様に向けてサービスを提供していますか？",
            "answer": "GLORIAHOTELでは大切な家族、愛する恋人、ビジネスのお客様まで、すべての方々に愛される施設を提供しています。"
        },
        {
            "question": "GLORIAHOTELは今後どのような目標を持っていますか？",
            "answer": "GLORIAHOTELは一つの客室を販売するよりは感動を伝えようという価値実現のために、常に最善を尽くすことを目標としています。"
        },
        {
            "question": "GLORIAHOTELの客室数やサービス言語は何ですか？",
            "answer": "GLORIAHOTELは総客室数42室で、案内支援言語としては韓国語があります。"
        },
        {
            "question": "GLORIAHOTELの駐車について教えてください。",
            "answer": "GLORIAHOTELでは事前に駐車はできません。車両は1客室1台です。"
        },
        {
            "question": "GLORIAHOTELの客室利用の際に注意すべき事項は何ですか？",
            "answer": "GLORIAHOTELではろうそくの使用や染色、物の投擲など破損や損壊時の弁償措置があります。また、全客室は基準人数2名で、基準人数2名、最大3名までで、1名追加料金は1万ウォンです。"
        },
        {
            "question": "GLORIAHOTELの連泊利用について教えてください。",
            "answer": "GLORIAHOTELの連泊利用の場合、貸室料金と宿泊料金が一緒に追加されます。"
        },
        {
            "question": "GLORIAHOTELのチェックアウトについて教えてください。",
            "answer": "GLORIAHOTELのチェックアウト時間を過ぎてご連絡がない場合は任意で貸室料金が追加されます。"
        },
        {
            "question": "GLORIAHOTELの訪問者のレビューはどのようなものですか？",
            "answer": "GLORIAHOTELの訪問者のレビューでは、清潔で広い客室と快適な環境が魅力とされています。ただし、駐車は不便で水圧が弱い点が残念との意見もあります。また、カフェテリアスペースや利川でのコスパ最高の選択肢といったポジティブな意見もありますが、カビの問題やシャワーの問題など改善が必要との声もあります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 790,
        "QA": 771
    }
}